香港人 包唔包括 香港警察??

大家都係香港人,
歷左612, 721, 811, 831
好多市吹被捕後打, 被捕人被凌辱
不平等對待示威者, 年輕人

= 香港人梗係包埋 香港警察 (邏輯一定係咁架啦)
= 警方做左咁多衰野 我心目中既香港人 係唔包香港警察

話明人

你當畜生係人？

狗都不如 畜牲

知唔知咩叫人

人 唔係狗

打齊針有晶片咪勉強算佢地係香港狗囉
冇既話，人道毀滅

樓主呃負皮

唔算。香港人係熱愛自由、反獨裁的。

警察=香港最撚低賤、最撚下流、最撚無賴嘅職業，比當娼更受人鄙視。

而家係香港，幾乎有呢個情況：一人當差，成個家庭都俾人睇唔撚起。

藍屍都唔係香港人

真係變化好大，以前細個daddy 媽咪接返學放學見到警察（仲係綠色衫）要我say hi，佢地都好nice，會笑下
而家個個黑口黑面，仲衰過以前d古惑仔